
                      "spider-man: homecoming es muy buena y con un gran sentido del humor, no tan buena como las películas de sam raimi( spider-man y spider-man 2) pero muy sorprendente. Le vamos a dar 4 estrellas, muy buena".
        
            